水行俠=集百家大成

Percy Jackson元素 - Half-blood 海神, 手持Trident可以喺海洋屈機

MCU元素:
Captain America - 刀槍不入,神力

黑豹 - 高科技+隱秘國度, 決戰搶皇位,輸左唔服氣之後再抽過

雷神 - 只有王者先可以拎起支Trident 仲要兩把野鑄造嘅方法都有啲似

Iron man - Blant Manta改左件ironman甲出嚟同aquaman打

鷹眼 - 女主個老豆King Nereus, 步百穿揚 但武器係Atlantis嘅步槍

喺船打The Trench一大堆怪=Avengers New York打Chitauri + Jurassic Park (仲有一堆恐龍, 世界觀同Journey to the centre of the Earch一樣)

成套戲一路睇一路就諗起其他唔同戲

套戲嘅劇情其實算一般 但值得一讚係打鬥場面,配樂,特技都係top notch

以一套英雄片嚟講, 其實已經做得唔錯 因為英雄片最緊要係角色塑造, 而Aquaman嘅性格同心路歷程其實喺套戲係好出

麻煩巴打幫我頂一頂啲DC手足 我走先

閱

入海溝個畫面靚撚到

西西里島-達文西密碼

笑左

職業特攻隊=西西里

海底世界=阿凡達

非常認同樓主講既野，班撚樣吹到幾咁好睇，伏撚到仆街

又多一個水行俠post

用呢一種方式去拍超英片 變相好有新鮮感

搵返呀媽=馴龍記

水底大戰...似STAR WARS

水底 = 海底奇兵
仲有搵屋企人

話美國隊長刀槍不入真係笑撚左
睇多次Ca2啦

勉強到打左個冷震

indiana jones

解迷搵寶藏仲唔係national treasure?

個人覺得好睇咪得囉，理西你哋點諗